[置頂 穩軍心]作為前線 我有個好大既疑問

小弟琴日開左個post問到底每一次看似冇目的咁守係為咩

相信有唔少人無論係前中後排都會咁問自己
為左方便各位，我整理左少少大家既意見 有遺漏既麻煩大家幫我補充

首先 quote返 #102535 完喇好嗎 既睇法 #142

其實有時真係會無7月1嗰日咁有明確嘅目的
但每個星期出嚟十八區遊行確實係需要
個人認為目的或者效果有以下兩點

1. 喚醒該區居民
居民親身體驗警察如何對待示威者 勝過我地講千言萬語
2. 為抗爭運動保溫
香港人係善忘 每個禮拜提醒佢地係必需
亦都向政府同警察施加壓力
優點有三
1. 勇武 和理非分工清晰 合作難度低 減低互屌分化機會
勇武定位就係直面警察，比和理非可以安全撤離
和理非負責嗌口號，傳遞訊息比嗰區嘅人知道

2. 前線可以保留體力，更長時間築起防線
勇武唔洗參與全個遊行，節省體力
遊行前預先決定防線位置，到場直接開始建立防線

3. 和理非遊行被警察驅趕，加強高牆與雞蛋嘅效果
幾次警察嘅記者會都講話係示威者使用暴力在先，警察逼不得已先採取最低武力，已經非常克制
我地就利用和理非，完全0威脅，警察一武力驅趕就可以撕破佢嘅假面具

而以下就係我總結得出黎既內容
第一，死守係冇意思
要撚狗我都要做既係打hit and run
同升級
第二，我地需要一個明確既目標
可以係反衝上去 (需要真係人數夠多但夠齊心)
又可以簡單啲嘗試占據重要地方

第三，前排同中後排分工需要更清楚
大家會咁諗，其中一個原因就係未搵到自己定位
所以 攻/盾/救火先好係前排
後排可以主力嗌口號，幫手update情況，最理想係前排一出聲就可以全世界一齊hit and run 打完就轉場

費事打咁多冇人睇，有人想知我再講
光復香港 時代革命

推上去，我要解答大家依家想問但又唔敢問既問題

8月5號齊罷工就夠晒目標

推

挑戰十連

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

關於目標：
[前線心態調整] 我係勇武，我覺得衝，都要目標導向，Mission/Goal/Objective-Oriented

Pushh

推 辛苦前線 不分化不割 光復香港時代革命

繼續推

總結好撚啱
721之後 死守真係冇意思 要攻就hit and run

＂喚醒該區居民
居民親身體驗警察如何對待示威者 勝過我地講千言萬語＂

你咪痴線啦

點解咁講呢?

幫手推